<lingnan cc> 好頹

有冇人係lingnan cc到讀 一點既讀書風氣都冇。圖書館書又少 d組員己經唔想講
Gap 好似永遠都追唔上
有冇嶺南人入黎傾下

利申3.2

係咁ga啦
利申讀lingnan但唔係cc

每日都行屍走肉咁呀 巴打
好想讀番u

巴打中文系？
year1?

LU死老鬼路過

唔好話lucc
其他asso even 大學
都係睇你遇到乜人
識著班垃圾freerider真係

巴打唔洗唔開心
利申;LuCC year1

有冇visual studies jj

yr1 我都讀到好頹 gpa又低 唉

高登好似冇咩嶺南人

巴打係中文？

讀藝術既人 係唔上高登嫁啦

呢位巴打係讀咩major gpa點

hotel sem1 雖然未考試 但預計自己爛grade
fd又識唔到多個 真係幾頹下

如果爸打唔介意 可以同你一齊食既

LU中文yr4丁丁揮手

求教 想入番中文系

搭單問下 商學院入文學院 係咪要勁高gpa

食lunch都有伴嘅 不過全部都hi bye fd

我都好彩有幾個相熟既fd

下個sem得閒少少上hall 我煮你食又點話

實好既 我呢啲毒撚

CC爆4路過